[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 943 SMILE 中文,尾田老師塑造人物好勁

今集好精彩

好好睇 快D睇

明哥逃獄了

明哥死撚左

明哥走甩咗

今集好好睇

就咁睇咗情報， 路飛因為坐監而變咗成件事嘅路人。
本來每一個島報仇個位都係由路飛去做。
依家變咗卓洛同山治去報仇。

咁樣睇嘅話， 路飛冇份打大蛇直接飛入去打凱多。 路飛/基德/羅三人組？？？？

卓洛斬大蛇。 幫公主小南霜月家多康同財神鎮嘅人報仇。
再加上佢師傅耕四郎喺和之國應該係一個有身份嘅人。 呢條線應該之後會講。

不死鳥對KING
鳥系，王副對決

山治秒咗一個台柱，打監獄Q就岩架啦（ 甚平可以幫拖） 。

貓狗報仇打J。

其餘赤霄九人組同草帽團，應該各司其職， 對KO大蛇城堡入面嗰班忍者/台柱等等。

以剩餘果三個超新星， 打碟音， 占卜佬， 恐龍男。 應該會喺關鍵時刻企咗喺路飛嗰一邊一齊背叛凱多。

今集

契仔出場pose都型過山治

台主個標題越黎越有創意

打得未

又抄呢

Zoro好型

最好一入和之國，路飛大叫凱多！！之後出嚟互打幾輪，贏左就去下個島最正

佢有呀不過比人秒左

今集個尾幾正

睇多次先？

為左計劃唔曝光而死 個女就衝出去 搞到卓洛 山治曝光 ⋯⋯咁佢死黎做咩 為左煲個情緒？

小南子鬼知個計劃咩 老豆死左 邊個都會衝出去啦
何況細路女
我係咪認真左？

唔係喎
今次出場山治認真真係唔差喎

山治變身，契仔開眼

山治同索隆應該會同霍金斯同暴龍打

幾好睇

今集唔錯 但係計劃咪又暴露咗

海賊王世界第一

山治準備升lv了

尾田真係寫故仔好

但係作畫愈黎愈亂

最尾個幾頁完全唔知做緊咩

站点停用
因版权原因 本站已停
.......

雖然山治係型咗
但係始終有種柒味
希望打個陣唔好咁柒

有另一條

仲係有個黑影 唔係狂死郎仲有邊個

今集認真好感動

右邊係咪白鬍子既隊長？
左邊邊個黎？

望到山治就想笑

想同契仔同台？

垃圾

畫錯，呢個先啱

唔知/貓仔/3個忍者後面係阿修羅童子/美女忍者/狗仔/河童

係咪咁

山治真係甩唔到陣柒味

on9 錦衛門同小菊黎

是Q但啦 唔需要用邏輯睇套野

屌你都唔知有冇睇既
呢度咪九人眾
最左咪康家d大臣
有幾難明

赤x九俠呀 錦衛門同個女武士囉

女？

赤鞘九俠
錦衛門, 勘十郎, 雷藏, 犬嵐, 貓腹蛇, 小菊, 河松, 傳次郎, 阿修羅童子

我知係小菊
但問題係佢……

我覺得暴龍係忠

火影世界第一之雷切vs千鳥

期待下一話

咁正常個小朋友見到個老豆死撚左 沖出去都好合理丫
有乜好講

下一話肯定唔會係接住落去
肯定飛去第二條線度
起碼一個月後先有機會睇返山治索隆

白胡子個男扮女隊長又係咁既樣

笑左

乜野係忠乜野係奸？
暴龍不嬲都係忠架啦

你個名好match成件事

講真革命嘅嘢邊有得跟計劃行動，依家個個情緒煲到爆晒重唔行動等幾時

我收番上集屌佢唔感動
多康好型

但個套路又係一樣
原定嘅plan一定實行唔到
一定會節外生枝

連登版？

左 芬奇
右 係，係白胡隊長

唔畫on9野 好似今集咁咪幾好

？？ smile bb英文都唔識？

乜撚野呀你又

永遠睇唔到zoro動作

咁大蛇見到小南子笑無理由會咁大反應丫?
明明佢地自己搞出呢班剩係識笑既人

佢之前點知佢係女 又點知佢黎自財神鎮

zoro終於見到sanji

希望zoro斬死sanji再無雙

黎名睇卓洛又耍帥出一個頁面ko人

樣似呢個，劇情似小菊

親生仔係唔同啲，2個都出嚟救人
山治：表情樣衰，隻火腳露腳毛
卓洛：表情動作都型，一手保護小南子一手拎刀斬子彈

下一集 卓洛同山治一開始就嘈粒子彈係邊個擋
卓洛: 我斬架
山治: 我踢架
咁又一版

呢到殺到大蛇，小紫出黎認自己係公主，借康家之死既民憤叫所有人一齊企出黎反大蛇同凱多，咁樣落去仲順啦

依邊都就嚟開打
路飛條垃圾仲練緊霸氣

凱多如果畀初學者打低就真係好撚戇鳩

過左6年兩條友先至相遇
尾田畫打鬥場景唔係好得
一跳就跳鬼哂

原來6年了.....

會笑到咁應該唔會唔知呀? smile佢質比財神鎮架wor

咩6年？

今集好普通
都係以前d煽情套路
但已經足夠fans傾巢出動打飛機

好耐冇睇 和之國畫咗一年都未畫哂出場人物 不過尾田點拖都大把人話好睇

有6年咁耐?

小南子

凱多啲手下分級個到幾有意思

等到小學畢業
小一等到小六

長頭髮，勘十郎

對上果次碰面好似係七百幾話 即係德雷斯島
我都估唔到有咁耐

索隆和香吉士時隔200多話的久違再會！

按現實連載時間也已經五、六年多了。時間流逝的真快啊～ 對兩人再會真的感到興奮啊！

723話（2013.10.07）
兩人在多雷斯羅薩的最後碰面

943話（2019.05.27）
兩人在和之國的再次相會

不過其實"草帽一夥"自從701話起也是很久沒相聚了。因為廚師去結婚、劍士在迷路、船長在監獄，人就是不齊全啊~~

漫畫咪show左比你睇圈住左邊先係錦衛門

坐監果個連細過張圖都係黑影，
究竟佢有乜野咁秘密呢？

我諗去到最尾都係啲搞笑樣嚟㗎。
再唔係佢就係第十人身份加入草帽團

個女似隊長，唔似小紫

尾田淨係識畫pose
唔識畫打鬥動作

肯定唔係小紫啦

我要一拳打飛你！鎖血 爆喊 無腦衝 為大義 比海皇咬斷手

呢樣嘢真係做得好差
你睇一拳超人原作，你就明其實基本上好簡單嘅畫功，咁已經可以獲得到啲動作出嚟。
但係尾田榮一郎偏偏鍾意玩滿格，寫到爆曬嗰格。
真係好少畫打鬥動作。

咁又係嘅，如果畫動作嘅話
兩下手已經話十幾廿板拖曬啲劇情， 所以要有取捨。

不過都係嗰句，佢做得唔夠平衡

果陣小紫未出世呀

係小菊，自

癡撚線

佢做小紫跟班咁多年

知都唔care照殺啦 你唔係覺得佢會體諒啊嘛 重點係佢覺得自己係嗰個場合畀人笑柒咗

比人妖王變左做女

河童上面

今集真係幾好睇

烏索普呃鳩人

阿修羅童子，河松都出咗

第三個人未有線索，但我相信應該都係響之前出現嘅人其中之一會透露到線索

剩番傳次郎=狂死郎？？？？

如果小南，小紫都係公主之一
咁小玉都有可能係啦
天狗都有可能係傳次郎

即係卓洛既傷仲未好
打大戰時又賴有傷扣戰力弱化

今次真係外行員又中

睇哂章
係時候開波

好悶

你不如話卓洛唔好柒好過啦 岩岩先比2打6吉暈左

999話

草帽海賊團
Assemble!

索隆都唔算柒，有條佢唔覺得係壞人嘅友喺到攻擊佢先會分心

山治果啲就真係個人能力問題

今集真心有返水準
不求佢超越以前
但保持水準就夠
好耐都未試過睇到眼濕濕

除左打明哥果次 其他都唔覺山治會唔夠打
卓洛兩年後打埋堆垃圾刷戰績

又啱，打親都垃圾嚟，尾田擺到明唔想親生仔7

同埋小南子好似真係笑鳩佢唔太關smile事

連登好多神人

相遇在劇場版

今集終於叫唔錯

索你老母 卓洛ok?

3 大入面 op可以走得最長係有原因

仲有個可能性係隻藥真係有用
救番個阿叔都未定
雖則可能性唔高

估下跟住會點發展
1. 兩條友直接喺度收大蛇皮
2. 兩條友俾大蛇收皮，成件事黃哂
3. 繼續撩兩野就著草

烏索普話隻藥冇用

3

但佢同巴基係op嘅幸運值都係max嘅
我對於佢發生任何事都唔覺得出奇

覺得有機會係不死鳥幫卓洛減輕傷勢。

連個髮型前面有條鳩毛都一樣

有少少機會係以藏，出生和之國、自細係和之國學歌舞、個樣仲要咁似，男扮女，但唔記得佢係唔係咁高大

smile 同 slime 都唔識分

尾田嘅優缺點都好明顯
不過人無完人事但啦
到佢好似富堅咁屈機嗰陣就會拖稿
好似龍珠咁好睇又會爛尾係咁出
火影好睇就冇人設冇世界觀
畫到飛輪咁靚又會輸劇情
睇咗咁多年
大家都知佢擅長咩唔識啲咩㗎啦

有大媽應該幫下手弱化佢

唔啱睇咪唔好睇
做乜要做 hater 咁折墮
海賊王係咁㗎啦
唔通畫畫下會變死神咩

快
啲
打
啦
好
唔
好
呀
屌
你
老
母
尾
田

係
你估中左

有無人諗過錦衛門點解做到九人眾仲要坐中間，似係個隊長咁？
打鬥唔得，能力係變衫，戰術又無乜表現過

整番集講大媽先啦

zoro 譯廣東話似乎索係岩音d

錦行門打鬥暫時都未點表現

柒硬
已經話佢傷左

一定唔夠打

屌 六年都唔知睇咗乜

係 由明哥開始成套野不知所謂

爭D唔認得錦衛門

又一話先啱
然後下期休刊

劍客
狐火流
ph島同zoro有交流
好似有個關於火刀 冰刀既伏線

邊到話佢傷呀弱智

今集講
人造果實強化成功率係10%

究竟係
1）任何人食人造果實，有10%成功強化
定係
2）10個果實之中，只得1個係有效既，其餘都係無用

有無人解答到我

希望山治唔好再柒

等十五夜晚，變月光獅子

準備變身

鳥索普話唔定誤打誤撞變神藥

有人守住
又有野圍住
咁都比條o靚妹入到去

最後又懶型玩自爆
同一套路百用不厭

索隆
卓洛

好明顯契仔快過柒治啦

佢分咗三批靚，你都唔明白？

2.
因為有提到咬左一淡就知唔得既果實就會流放出去比平民食
姐係代表果個果實本身就係冇效用，比邊個食都唔會變到能力者

咁chopper 咪完咗夢想

一返來大蛇已經俾人打到扒係到